有相 [沙田現場] 新城市勁淆 沙田圖書館提早落閘

唔係好多人個時 啲名店已經落曬閘
手足開始入商場個時啲security走曬出商場 守係商場正門口
沙田圖書館仲要早咗一個鐘落閘趕人

有相 但數據慢 勁耐都up唔到 一直試緊